'\" t
.\"     Title: \fBkjscmd5\fR
.\"    Author: Harri Porten <porten@kde.org>
.\" Generator: DocBook XSL Stylesheets vsnapshot <http://docbook.sf.net/>
.\"      Date: 31 липня 2015 року
.\"    Manual: Інструкція користувача kjscmd5
.\"    Source: KDE Frameworks Frameworks 5.13
.\"  Language: Ukrainian
.\"
.TH "\fBkjscmd5\fR" "1" "31 липня 2015 року" "KDE Frameworks Frameworks 5.13" "Інструкція користувача kjscmd5"
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * Define some portability stuff
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.\" http://bugs.debian.org/507673
.\" http://lists.gnu.org/archive/html/groff/2009-02/msg00013.html
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.ie \n(.g .ds Aq \(aq
.el       .ds Aq '
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * set default formatting
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" disable hyphenation
.nh
.\" disable justification (adjust text to left margin only)
.ad l
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * MAIN CONTENT STARTS HERE *
.\" -----------------------------------------------------------------





.SH "НАЗВА"
kjscmd5 \- Інтерпретатор KJSEmbed Frameworks

.SH "КОРОТКИЙ ОПИС"


.HP \w'\fBkjscmd5\fR\ 'u
\fBkjscmd5\fR  [\-\-help]  [  | [\-e]  | [\-\-exec] ]  [  | [\-i]  | [\-interactive] ]  [файл] 


.SH "ОПИС"


.PP
\fBkjscmd5\fR
\(em інструмент для запуску скриптів KJSEmbed з командного рядка\&. Ця програма виконує скрипти, що містяться у вказаному файлі
\fIфайл\fR
за допомогою KJSEmbed\&. Програма не може використовувати стандартне джерело введення (stdin) як
\fIфайл\fR\&.


.SH "ПАРАМЕТРИ ПРОГРАМИ"




.PP
\fB\-e\fR,\fB\-\-exec\fR
.RS 4



виконати скрипт у файлі
\fIфайл\fR
без підтримки графічного інтерфейсу\&.

.RE
.PP
\fB\-i\fR,\fB\-\-interactive\fR
.RS 4



запустити інтерактивний інтерпретатор
\fBkjs\fR\&.

.RE




.SH "ВИКОРИСТАННЯ"

.PP
Типовим способом запуску
\fBkjscmd5\fR
є команда
.sp
.if n \{\
.RS 4
.\}
.nf
\fB\fBkjscmd5\fR\fR\fB \fR\fB\fIфайл\fR\fR\fB
\fR
.fi
.if n \{\
.RE
.\}
.sp
Якщо не буде вказано параметра
\fIфайл\fR, програма виконає наперед заданий тестовий скрипт, який вимірює швидкість запуску
\fBkjscmd5\fR\&.


.SH "ПРОЧИТАЙТЕ ТАКОЖ"

.PP
\fIkjs5\fR(1)


.SH "ВАДИ"

.PP
Для сповіщення про вади скористайтеся адресою
\m[blue]\fBсистемою стеження за вадами KDE\fR\m[]\&\s-2\u[1]\d\s+2\&.


.SH "АВТОР"
.PP
\fBHarri Porten\fR <\&porten@kde\&.org\&>
.br

.RS 4
Автор.
.RE
.SH "ПРИМІТКИ"
.IP " 1." 4
системою стеження за вадами KDE
.RS 4
\%http://bugs.kde.org
.RE
